藍店訂位大行動

就黎過年 通常做節都十個八個， 齊齊打去訂晚飯 幫一幫佢d伙記。
利申 ： 小姓黃

推

小姓奴